求甜到核爆嘅狗糧番

Happy sugar life

AMAGAMI

高木同學 第一&二季

saw

胃唔胃痛㗎
我最驚胃痛番

漫畫都睇埋
甜到痴線

school day

Clannad as超甜

月色真美

作者捉棋嗰套都要動畫化了

咩嚟
冇留意作者

高木近排差唔多表白左咁濟

bible black

但係西片都仲係on99咁
不過咁先甜

同高木西片既立場調轉

絕對唔痛
第一季除咗隱藏角色同妹妹之外每個女角色固定四集

睇完第一季覺得唔錯就追埋第二季

天使降臨到了我身邊 我會為你做一世點心

輝夜姬想讓人告白

係咪都係狗糧

ok thx ching

係

你覺得我會冇睇過咩

睇緊動畫
唔睇漫畫住唔想劇透自己
完咗動畫先睇漫畫

戀愛暴君
唔係bl嗰套

安達與島村
第六卷之後甜到黐線

眷戀你的溫柔
你所期待的永遠
白色相薄1 and 2

月刊少女野崎同學

都幾舊，冇記錯都幾甜幾搞笑，依家諗返都幾深刻

來自深淵

睇晒動畫
想問動畫做到邊卷

緣之空

我們的存在

睇漫畫啦，呢套要漫畫先正

完咗睇

Promise Cinderella
呢套正到仆街

呢2套要入戲肉先正，前面會好亂唔清楚講咩
香煙與櫻桃
三角戀的飨宴

高分少女

狼少女與黑王子

胃會痛 唔啱樓主

個post有兩個加藤惠都唔講不起眼

想講啲少人識嘅

多謝你救咗我

徒然喜歡你

動畫做到第四卷
建議由頭睇多次原作

Thx

魔法少女小圓

炎拳

電鋸人

White Album 2

唔該ching
救人一命勝造七級浮屠

認真 唔睇高分少女係你既損失

媽呀我好亂呀

超租超好笑 加超胃痛

超甜*

會胃痛就不了

高木同學for sure
戴住太陽眼鏡食埋降血糖藥都冇用

會胃痛先會凸顯到佢既甜
基本上呢套係超高水準加口評極好
如果你係80,90後鍾意打街機或者家用機就更加有共嗚

アマガミ啱睇可以睇埋キミキス

唔好搞我
你說服唔到我㗎喇
所有胃痛番一律唔睇
有心理陰影

白色相薄2

成神之日

純情房東俏房客

神作

School days

狗你老母糧

嗱,狗糧啊

家有女友

瀨尾結月

你真係仆街

school days